hkg+開始多人

可能hkg+仲多人過高登

是但啦 隔離關我撚事咩

你而家睇緊嘅係 拉登